煲底市集個Jack識唔識做生意架 真金白銀搞生意失業都唔養返自己

同樣被裁走、加入國泰逾12年的艙務長Jack，就有較為充份的準備，「早幾個月預計到航空界會越嚟越差，外國其他航空公司已經開始炒緊人，有啲已經叫做破產、執咗啊，國泰難聽講句唔能夠獨善其身」。更新CV、留意就業市場情況等已屬基本，亦在10月起先後於兩間餐廳覓得炒散工作，一星期返足6日，「始終都要交租，平時要食飯，屋企仲有隻貓要養。」

事實上Jack在正職以外另有副業，年初與另外3個夥伴一同投資40萬元，成立網店「煲底市集」，加入並壯大黃色經濟圈，聘請同路人，現時已收支平衡，「我身邊朋友問我：『咦，其實你自己有生意喎，點解仲要出去返part time呢？』」但他稱寧願辛苦一點，都要堅持最初宗旨，「始終好希望我哋賺到嚿錢，一分一毫都盡力用喺手足身上面，如果變返養自己咁就冇咗個意思。」

自己份工都保唔住寧願自己返六日炒散
都想檔生意優先幫返手足先
而唔係好似光時班管理層咁
一蚊都無出過就袋十幾萬一個月
用手足既錢幫自己供貴樓換新車
Jack老闆咁樣做生意點得架
咁多連登手足起碼都like返佢page支持下

Facebook:

IG:

Like完記得順手unlike光時檔垃圾page
將一分一毫用返係有良心既黃店上

老實佢講咁既心態唔會做得長

條link係咪錯左

無錯喎 的確係內文?

呢個先係本身黃圈真正方向
個循環應該係黃絲消費黃老闆收錢幫黃手足
當然你話黃老闆個個想好似光時渣家軍咁發大財
賺完不停擴張生意賺幾多落哂自己袋就另計

實時報數
FB: 11349

IG: 322

真手足唔係連留個like都無下話
like定先睇落都幾多野賣

光時：我哋都係幫返手足生活，會出十萬一個月俾手足(自己)

支持令黃色經濟圈多人加入先係長遠發展計劃

agger

供新樓換貴車

依家個所謂黃圈完全係單向
黃顧客>黃老闆>低薪請手足>自己賺大錢開分店
好似桔梗渣家軍果班友
分店開完一間又一間
但實際落到手足袋又有幾多

良心老闆要推

華人講良心嘅真係好少大家太自私

黃色生意即係人血自肥

神父幫人都要生活費啦，最多慳啲

幫你推

推

唔真金白銀幫手足有乜資格話自己黃店？
講無撚用，要付出

幫jack手足兩個page都推

幫手足推

11613

339

同路人比啲力

光時仲有154426

我諗神父踩單車、搭公共交通工具
都唔會買GTR
買都靜靜哋 唔會周圍曬

Push

由光時轉咗去呢間
今日幫襯咗

支持 無謂幫p君供樓換車

啲野都幾平喎 $350 就送貨
今晚就買先

Push!!

11774

推起400個like都無

liked & followed

Un左光時未

無十萬咁多，9.9萬姐

幫推

未 睇定啲先
不過無再買禮品咭

推。。。

Ya

$350免運費 買到好多野 因為d野好平

弱撚智
唔係全心全意攪生意自己仲出去打工

多得你d人亂屈人係人血饅頭人地咪要咁辛苦囉

屌，英雄所見樂瞳

我自己做蚊型黃店老細日日屌呢樣野

班友靠黃圈發大財，但零實則行動

權力同金錢令人腐化
其實就好似班毅進狗一樣
個P野雞畢業打開垃圾工
突然香港最大間黃網購比佢揸旗
香港郵意娃娃星球桔梗條ive四眼仔
14年賣高登啲雨傘名信片賺第一棟金
呢啲人選擇發國難財輕鬆自肥

然後佢地就會講到自己做左幾多野
支援左好撚多手足咁樣

錢就賺鳩晒
但對成場運動就睇唔到有咩貢獻

架車新左 層樓大左 員工人工低左

推 買過 送貨哥哥同CS姐姐好有禮貌

原來有呢間野! 剩係知有光時,人民超市!!

光時幫臭Hi供樓不了

up

呢個理念先係